發現連囝都幾識玩，一開波扮親民引班小學雞跪拜,依家就日日掛住搞啲雞

連囝Ho ball！